本人發燒感冒去診所途中唔見左身份証

準備去警局報遺失😷😷😷

唉，好辛苦😭

去一間唔夠，去十間拉

佢地見到咁叫我去入境....

去問多兩間先啦
個個做法唔同

去緊...

去哂18區報失 我包你全日飛的

我跟

唔想麻煩到的士佬...

Dc9 好多藍屍

識揸車呢度一人一蚊買部新車比你去報失
問哂咁多間警處

報失 不如買多幾個布銀包 話執到銀包算啦

想快d好返年初三入馬場

搭地鐵啦咁 沿線都好多狗屋
交通工具上記得口罩 到狗屋就除左佢
因為有禁蒙面法 我怕你犯法

我最支持警察，入境個D 我唔信得過！唔見身份證咁大件事梗係要搵警察幫手啦

下世唔好做支那人巴打，好走

全香港紀律部隊得警察做到野
唔好信入境
你冇唔見錢呀卡呀電話咩

依家準備去睇醫生啦...😷😷😷

今指好似嚴重左

病左幾日仲未好